成日話咁後生 搵過個

個重點都唔係要個人陪
係要番果個人呀
成日都錯重點安慰人
收皮啦

有撚得你揀咩柒姑碌

收爹啦
抵你俾人藍tick

=.=

成班紅巴

冇啦喎

連搵都冇搵

我都唔係幾好意思講事實你知